hi 淡友 （1170）

次次走左牛先爆升